國泰航空宣布贊助民建聯活動

屌啦星呃疢咁多香港人錢去賣港

因贊助民建聯而被杯葛既xx航空

正垃圾

嗱百份，呢鋪我就撐你喇

屌

好撚失望

人渣

有錢俾民賤，無錢俾員工

以後搭廚叉都唔搭佢。

果堆候選字都好引導性
好明顯知佢想點

得一個負面. 其他都正面. 亂字必勝

執鳩左佢啦

然後又民建聯調查發現
最多人以亂字形容香港
希望立法會停止拉布，港獨議員應取消資格

有工會都無用，唔洗旨意會再搭

國泰+民建聯=國民航空
民建聯+國泰=民國航空

反了